撐警會現場，成千個廢老

個仆街大會啲片剪完仲要加電影片段營造氣氛!
不過咁至合班藍絲口味!
老不是罪，廢是死罪!

好撚想去圍9佢地

訓個靚教好過

係咪已經毅進制左 個數

晒鳩氣啦 無恥無知等於無敵 我地養精蓄銳好過

而家係連登號召巴打圍9佢地都隨時多過佢地

有無聖詩班係附近，呢班人需要聽聖詩

其實唔建議
但感性上好撚想圍佢老母